[新增推介榜][Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30 (14）

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band Leader: Joey Tang

立立

NPLM

Jay Fung

準備好了

仲諗住換相

馮

正呀喂

幾正喎

imagine dragon

好撚難唱

攬炒之歌開始倒數

而婆喊眼濕濕咁

你識D野

正

有啲歌係分作曲填詞
如果係出面曲詞果啲就唱得
如果係張家誠張美賢楊熙果啲咪唔得囉

佢都三張幾嘢啦

下次加埋JB無奈樣

但好好聽
第一次聽都已經好正

佢唱到好唔廣東歌嘅歌
之前浪費左好多年

佢離開咗英皇之後d歌好高質

聽過佢同ak唱呢首 幾正

美斯都唔撚順隔離班大叔大媽

KB先啱

lm

倒數之歌

Jay 唱英文就好好J

英皇

唔知幾時有小巧上嚟唱與人同行

本身佢果年最鐘意佢 依家解放返真係好

隔離台 廢老睇啱㗎啦

所以其實Kay isn’t me 幾正

不過香港依家好難紅

搵街外人
制作舊錢邊個出？

我見吳若希都搵到林家謙作曲

當年阿mag 又係浪費左

笑左

我要聽和好

Jay b正到

煩可寧都正

加拿大純正英文

cctvb打手美斯都唔睇嗰吓好笑

真係

仲有CCTVB

真

有得做自己從心就算啦 成個圈都難紅 咩領域都係

佢細佬好正

喂屌 我小巧打手 佢上黎就正

笑死

心姐fans

diva

始終係K歌先可以大Hit

佢唱英文先入到mode

又數一節喇。。。。

AGA Mad已經落榜？

努力的孩子

幾時有牙醫上黎

要聽都實有人聽

要爆紅到到都難既

break it down

林家謙唔知會唔會上黎VIU

講都好正

上過啦

佢算有叫做紅過

如果成集係佢就好
強弱，芭樂

上過chill club啦

上過黎啦

啱

養到個行業已經好好

係都唔新啦

一起一個人 堅好聽

係啊
全球化下太多選擇太多競爭
除咗玩膠歌

一起一個人上榜

呢個榜有咩準則㗎？

林家棟就未

同意

佢又係跳左船重生左

一個一個人仲正

一起一個人

一起一個人都算好聽

好似錄起咗

點解次次JW都搵陳詠謙合作

jace

睇黎好快會有11上黎

無力感 正

天生二品

二生天品

許志安好似準備上chill

Gangnam style 路線？

啲歌新返晒

一起一個人堅好聽

今年廣東歌真係好多高質

開始倒數 Mad 無力感

牙醫跌咗一位
仲諗住有機會攞冠

都係11作

想聽佢唱前傳

上個星期有上榜?

準備五台冠了

有dusty bottle
幾時有r.o.o.t

唔知點解唔鐘意jace

報紙報咗

係咪陳詠謙先寫到嗰仲港女味

Lm一人之境下個禮拜冠軍歌

一人之境 jeng

呀科肯定去合唱

謙b爭啲一週雙冠

點解唔上埋一個一個人?

天生二品

無

應該新上榜

一人之境

一人之境正能到

same
唔鍾意佢啲唱腔
好做作

其實個榜單都好正，多啲人聽就好

一人之鏡

嚮台灣

返香港要隔離

Why not both?

2個on仔

一人之境最近真係變咗我飛佛
無啦啦都會唱起呢首歌

緊係同joey gor
唱返寫比佢果幾首

咪撚放老鼠安嗰集呀屌

造星一一開始果個版本咪佢唱

下個禮拜會唔會變冠軍歌

咁都唔冠埋

yes 好鬼洗腦

逃生門係林若寧

呼吸有害

嘩

又係莫文蔚

真係Karen

上到呢個位 都幾正

Tvb

飛虎

個金曲榜白字白底
點睇呀

無綫劇

有友台主題曲

Viu幾大方

冠TVB
Viutv串9對面台？

屌
大台第一

多謝ViuTV

友台劇歌喎

無視歌都有冠

Karen!!!

佢唱歌幾好聽

屌 冠咗

估佢唔到

播mv

嘩 都有訪問

飛虎主題曲第一位

大台唔擺viu嘅歌
點解viu要擺佢地嘅劇集歌

屌 奶共天后
你可唔可以唔好奶共

係好聽既

大台未上過

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

viu冇好似方丈咁小器

公平公正公開

咁先顯得大方

好聽咩

咩劇既主題曲無睇cctvb

竟然呢首冠軍，Viu 好大器好嘢
換住隔離應該榜都上唔到

飛虎～三哥出場未

紅到街邊個阿婆都識唱
係幾癲

Chill Club 推介榜 第24周
1 2 呼吸有害 莫文蔚
2 6 開始倒數 馮允謙
3 7 一人之境 林家謙
4 NEW 天生二品 Jace陳凱詠
5 4 無力感 許廷鏗
6 NEW 一起一個人 李拾壹
7 NEW 輕熟女 JW王灝兒
8 NEW Break It Down Dusty Bottle
9 NEW 與人同行 鄧小巧
10 9 努力的孩子 應智越

呢首算寫得幾好
d港女IG真係化妝間健身班於舞會往返

仲要有訪問，痴線viutv

真係估唔到

Viu俾tvb劇歌冠軍，大方

上星期我話可能第1

有人仲話冇可能

Viu大方lor

fly tiger

係香港就黎連呼吸都有害

曲線幫人宣傳套劇

我都好撚鍾意佢，求佢唔好奶共

呢首好似計Sony台灣
Sony hk果幾個繼續入唔到榜

是但啦 已經wfc隔離D野

飛虎又然

呢排播嘅飛虎

好聽
不過個mv咩事
幾歲呀你

首歌本身係好聽
我都係後尾先知係tvb

莫文蔚算唔算比食神毀咗佢一生

係台灣上神枱都奶，真係唔知想點

好聽還好聽
不過奶支死全家

飛虎（吸毒）

要睇tvb 點都阻止唔到

每個台都有少少係自己偏好
電台都有啲歌係得佢哋自己個台上榜

依首幾正，有啲台灣歌feel

瘋狂唱爛泥

其實呢單都幾震撼

因為食神先有對比咁靚

之前人地blur埋viu個logo

依個post 又見到你

洗一半牌

我都係依家先知係劇集歌

之前咪有jason

想聽阿婆唱

我都好撚鐘意佢 有幾隻碟仲要特登搵返台灣特別版

其實點奶

無屌過香港人 （陳小春咁）就算啦

把聲太特別但我幾鍾意

唱k黃宗澤咁型

會唔會淨係勁歌上唔到榜

可能係惟一一首拎到5台冠軍的歌

搵返林定謙先寫到港女一生呢種MK歌啦

吸毒緊係有害

+會過去的

估唔到咼

祝福聲

無人估到Viu咁大方會俾首TVB歌做冠軍歌

牙科流曬口水都似

諗起fiona

邊諗到真係會咁“大方”

而家搞左個榜之後 主持唱少左好多歌

上年開始已經有

好~好~

+唯獨你是不可取替

一定要唱作遲人

只係大台小氣

食神個look太入腦

方丈份人

上得就有可能

惠英紅咁多鄉音學咩人做差婆

譚仔阿姐咁

今個禮拜無

有point

連困局都out埋
好均真

巴打好有心 我都仲係停留係成日係kkbox聽佢啲歌嘅level

吹奏話中國生日咁囉

我呢啲唔睇果個台根本唔會知首歌係咩主題曲

本身樂壇 演藝界就應該百花齊放

唔係友台咁自私

唔會啦，話晒都係代表作
星爺間接帶起咗佢

但冇左黃劍文

楊千嬅都好似冇屌香港人?
佢同楊千嬅做既野差不多囉

加番半個鐘就正

佢去咗邊
唔喺香港

冇耶撚

想你都

好過TVB榜一週升一級

希望下個禮拜有cath

唔係呀？ 之前咪耶撚上去唱個part啫

台灣

冇左尋找消失的過去
當打個和啦

Tvb攞咗未？要上去唱先有

佢大把歌啦

友定敵

唔好提

Soko好靚仔

一人之境Live

返黎囉

我都係
一見到佢就會諗起叫你畫個心啫

勁歌好似冇上榜?

我地浦開啲地方差唔多

大師兄番黎

數榜個時間本來係Joey Tang同黃劍文

個人壞左，好多歌唱唔到架拿

Viutv黎講咪友

係tvb當個個係敵

個榜十首
實洗牌洗得快

前幾日睇唔係話同viu完咗約啦咩

iPhone 又贏

其實唔係好信莫文蔚19年仲用iphone 7 plus

利申，我偶像

楊千嬅sell自己心口有個勇字 今日同自己當年形象差太遠

顯出佢更加假

又出聲明割蓆

仲衰

唯獨你是乜西都砌

不過啲歌近期返晒 希望下星期牆裂入到榜

呢廣告就咁大聲
套野就咁細聲

帶起左佢D咩先?
其實本身冇拍食神佢係台灣已經係一線女歌手黎

一邊唱一邊話自己係壞咗嘅人

有上過榜?

係我都覺

作遲人

一至五 最期待就係睇error

其實個榜點計分

所以其實有偏好唔係問題嘅
不過做到大台咁肉酸就真係

真係好好笑

同意
準備好紙巾喊

笑到喊

全能強尼
正啊！

街道

好想有一日會係chill club見到serrini唱網絡安全隱患mami有冇機上去

準備唱彌敦道

好記得佢狗咁同雜總握手

街道命名

陰陽路

好黃

mimi

星期三最期待就係睇宵夜

皇后大道東

cls

國安法禁歌！

Wtf

呢首歌好啱mimi

又要鳩叫

皇后大道東！

好啱佢唱

救命

嘩！！屌拿聲

nathan rd

皇東都玩爛埋

竟然係呢首

呢首好sad.................

皇后大道中
好啱鳩叫呀屌你

皇后大道

始終都要9叫

好襯

mimi完美fit哂呢首歌

mimi唱呢個岩佢呀

Mimi 傻咗

剛剛weekend 睇左廿隻花姐error遊， 女朋友中左毒咁

好黃呢首歌

拿手mimi歌

嗰種自信

viutv夠薑

有guts

佢唱呢d咪啱

聽到想喊

Mimi 0違和

唔好拉長嚟唱啦好嗎

唱到咁俾力

呢首歌喺其他台成績好似都唔錯嘅

係prefect match

CCTVB 禁歌

E首

夕爺

Karen本身係台灣撈左好耐係天后級
台灣D fans迷到佢痴線 依家台灣反共情緒咁
佢仲痴埋中共度

呢首好啱佢唱

Mimi 最受歡迎

好撚想喊

旺角可能要換換名字

西東中

錄嗰陣係咪未搞國安法

遠去這 都市！！！
要換換名字！！！！！

Mimi: 今晚忍得耐，可以嗌了！

屌mimi破壞咗成集

kb高潮？

唱完被人捉

error哂

仲要hooray

alright!

牙科

潤雄要出黎反對，禁歌

屌 呢首比哂機會佢嗌

喜帖街

Kb個樣

囍帖街

襯有得唱就唱

正到癲

mimi炒熱哂個場

VIUTV

Kay

痴線 人地已經廣東歌 仲想點

成個chill club無人比佢更啱，咁咪好囉
幾好狀態

joey個和音正到

蔣志光出黎澄清自己被簽名

點解既？？

正四台聯頒至尊

呢首應該搵IU黎唱

忘掉愛過姑媽~

今晚KB MVP

錢真係萬能架

依家係隔離係咪唔會聽到呢首了

oK喎呀科

想聽你唱呀謝安琪

流淚行勝利道

牙科跟住Eason唱囍帖街黎唱

佢合埋左眼

唔好奶共囉

原唱條友已經....

依種音岩joey tang

嘩，Joey Tang 做《囍帖街》和音個feel……

以為會唱流淚行勝利道

皇東出得 遲早出埋18

呢首冇得扮牙kay又變咗eason

個 key 降低左

成日都聽唔到ar pam啲和音

要求大聲啲

又eason腔
佢可唔可以develop自己個腔？

mimi唱法係老啲 但佢唱歌 我覺得都幾好聽啊

恐共元素

喜帖街都好黃

對比tvb播老套50年ViuTV tv

完全係蘇永康版嚟

唱老歌好聽

唔係佢黃
而係周博賢黃

好啱而家香港

連登： 賤人仔= 奶共

下一首會係山林道？

想聽joey tang 唱囍貼街

如kay上chill club就正

政治不正確 google 下首歌嘅意思同背景就明

利東街..

我地愛嘅係周博賢…

Eason 演唱會Joey Tang係咪做過和音？

你知我心

好事

8，90後睇呢邊

山林道 勝利道

有無偉業街

蔣志光仲有冇撈CCTVB

Joey哥

變左馮文樂咁,專門模仿其他人唱腔

鏗鏘說：林夕︰放下與執著

睇左你就明

可以嗎

joey可以嗎？！！！！！

真
佢只係賢仔其中一組喇叭

Joey

Joey Tang

毛澤大道東

joey 聽

又係林鄭條撚樣拆

靚

可以嗎～～～～

中！

wa diu Joey gor一句都屌打左

TVB石敢當

嘩 和得好突然

胡鴻鈞啲歌上ciu

削骨歌都唱到

周博賢

而家有
將來就……

真係唔知有首叫偉業街

joey tang唱緊留住我吧？

想聽鏡仔唱多啲
鏡仔幾時先有得上啊？

認同 呢排冇咁老土了

刀削麵

偉業街，塞車到仆街

都話街外人作就唱得架啦星夢歌

終須會時辰到別怕

wtffff

好正

居然有胡鴻均

降魔2都有佢，不過唔驚嘅，最多咪唔撈，都上哂岸

屌佢條仆街
次次都係佢

以為係山林道添

而婆真係好潮

Viutv咁大方 得唔得架

簡單講皇后大道西就講緊大英祖國，皇后大道東就講緊大陸

呢隻《偉業街》係《造星I》Neal填

第一次聽

刀削都出得
反映出cctvb小氣到

我都唔識

呃鳩班商戶

老餅市場同年輕市場

問花姐啦

張美賢就唔得

街邊太多人與車

好好聽

可能真係有

幾時會有首歌叫～砵蘭街

係唔係下星期有？

係 只要劇歌果堆應該都唔得

真係好中意viu咁大方

留返下集

勇 同 政治關咩事
跟本係大家對佢FF 多咗

可能過幾集

有一日viu有人唱兩張作嘅歌是夢嗎？

又幾好聽喎，首歌好耐㗎啦？

Viu tv呢啲氣度先可以令樂壇進步

可能TVB已經窮到要賣歌比Viu唱

我都覺 連登仔意見viu收到

好岩佢唱呢首

而家啲歌星可以上唔同嘅台唱咁正，莫文蔚幫cctvb唱主題曲但可以上chill club榜首

花姐唔係唔同山頭咩

佢地揀歌真係好X野
咁新既歌又唔算大熱都會唱

上次唱shiga一走了之我都有呢個感覺

呢首好似903都有上

而婆今日個妝幾好睇

街邊太多人與車~~

應該難啲

黎料

一個好歌節目應該要容納所有歌
亦顯得cctvb真係好小家

終於

陰間太多人與車

好中意jay Fung

彌敦道

黎啦陰陽路 立立

街邊太多劉馬車~

多少女士

街邊太多劉馬車

陰街太多人與車

啲詞會唔會變咗做鹹濕冷雨夜

而婆就可以唱翻生d舊歌
mimi就唱死晒d新歌

行町九會快些

陰間太多人與車～

知己一聲拜拜遠去這都市
要靠偉大同志搞搞新意思

多少往事

但佢哋再練下好啲
一個唔小心衰過error就gg
陣間俾人鬧到上頭版都似

大台->小家

有無 迷失表參道

一經信和就會扯

洪卓立首本名曲

無論hit歌 sidetrack sidetrack 好聽既歌就係好歌

自從無啦啦話死左就dup晒

其實立立走咗幾多年

真 估唔到會唱一走了之

驚牙立諗起湯怡咸能左

MK童年回憶

好似2,3年前啦

想佢上viutv

要cctvb執柒先有機

夜深表參道~~

洪卓立都幾正，可惜

湯治

好cute
唱歌又好聽

當年既手機鈴聲

香港街道

睇返第一季唱嘅歌

其實都好流行經典五十年

愈唱愈貼市

多少TG留在街頭 ........

首歌好聽咗好多 佢夠氣咗好多

如果有日mirror可以上勁歌 星夢走過99唱 算唔算電視界既南北韓世紀破冰 北韓一定係tvb

洪卓立呢幾年敗筆就係群埋班Youtuber 嘥曬啲時間

想睇佢上

Cut到咁撚短吊

無可能啦 英皇大師兄

唔悶先勁

最正係皇后大道中

22:24咋喎

發夢好了

個舊閪屎

佢上要畀晒成集佢唱

藍屍狗湯寶如

真係完了

繼續召喚鄭伊健

mirror連chill club都未上到

of coz

屎家軍

湯怡算啦，宜家佢變亞婆

立立先20幾30歲bb咁

24分

立立唱得仲短過佢地

呃鐘

咁短

咁快就完

要搵返嚟聽吓先

more

應該就係諗住唱先咁
沙聲 少少甩key 根本 個mood

立立個樣想喊

最終這片段完了....

不過細貓上tvb算唔算

牙立

立幾高

星夢垃圾不了

我碌鳩燃燒

無群啦？

屎仲有無簽英皇

多左廣告唔通唔賺咩

好過消失冇曝光

真 同人crossover獻醜唔知做乜

立立真係好撚似牙醫

立立笑到好尷尬 靚仔毒撚

得一段

唔係大紅但係又撈得住咁
1年1首冠軍歌

Cut到咁 邊夠喉呀viutv

洪卓立成隻鬼咁

做法正確
隔籬台反而越做越舊

無預告？

好事嚟

屌，飛虎主題曲咪變咗下星期Chill Club推介片尾曲

冇預告？

冇下集預告

牙立似真愛
分左手冇搵過下一春

無預告

無介紹既

無預告？？

viu你唔好多廣告就係咁cut鐘

下集老鼠安？

今次無預告

下個禮拜邊個

冇下集? 出安仔?

下集預告呢？！！

圍爐叫吓春先

佢都幾摺下 除非痴埋班兄弟度拍新戲出新歌

下星期許志安？

好尾機

預告去左邊

可能live

插播老鼠安

唔算
冇簽Viu

無預吿
唔通下集真係許志安？

下集係壞左既人

成日睇chill club，睇到女朋友叫我買森下仁單佢試

未cut得切掛

驚人唔睇？

可能成行都笑鳩佢

又唱爛泥

佢啲歌又真係好經典嘅

似係真係老鼠安

咁快拍完咁快播？！

唔會咁快卦
做後期都要時間

下集插播老鼠安？

佢係有錢搵先會出現，上節目一定冇錢點會嚟

所以呢度贊助真係有用

昨遲人

黎近出新歌 都唔望有得上chill club 推介榜播下都好啊

廣告真係有用咩

下集老鼠安 唔敢播預告

一定睇

其實mimi唱歌係掂的 做主持都ok 改一改啲老土位就ok 其他兩位主持都一向好好 總括呢個節目好正 應該加長半粒鐘 唔好唱半首

許志安嗰集好似聽日先拍

老鼠安平心講聲幾好

可能就係睇趕唔趕得切 所以冇預告住
進可攻退可守

琴日蘋果報老鼠安上chill club
可能viu食住個話題插喺下星期播都未定

驚人投訴掛

encore我的天

2月29個廣告呢

係成日唱半首真係唔夠

我覺得呢排啲廣告高質度可以開個post
viu tv廣告討論區

唔睇chill club 都唔識和生設計

沙咗 但都屌打

唔通許志安

一定要會過去的 + 昨遲人

唔好睇少viu既趕deadline能力

聽親佢唱歌就諗起佢唱挑戰者

應該係未拍咋？

洪卓立有無唱數寄屋橋次郎比個ex聽

用流淚行勝利道做ending

唯獨你是不可取替

可能有日星夢上chill club MIRROR都未上到

Chill Club 第33集
14/06/2020

開場
趙學而 - 還你門匙 (余文樂)
駱振偉 - 地下街 (周國賢)
羅敏莊 - 櫻花樹下 (張敬軒)

嘉賓: 洪卓立
回到最愛的那天
無他
少年遊記

羅敏莊 - 老少平安 (周柏豪)
趙學而 - 耿耿於懷 (麥浚龍)
洪卓立/駱振偉 - 你好嗎 (洪卓立)

新歌介紹
馮允謙 - 開始倒數

Chill Club推介榜
冠軍: 莫文蔚 - 呼吸有害 (播MV)

當年金曲榜: 街道名稱做歌名的歌曲
羅敏莊 - 皇后大道中 (羅大佑/蔣志光)
駱振偉 - 囍帖街 (謝安琪)
趙學而 - 偉業街 (胡鴻鈞)
洪卓立 - 彌敦道 (洪卓立)

最後六個字

其實佢好投入，唔係係到睇到有人笑佢老套我都唔覺

冇

ok 交比你
我 份人其實 一直真心 執著整齊

Lm下個禮拜係安哥
情人甲

獻醜

喜劇收場

viutv真係好
片尾會畀返credit畀樂隊每一個

真viu啲野趕起上黎前日剪完就出得街

唔會大捧佢

屌.. hktvmall .. 成3舊水盒..

唔撚睇

二月廿九都趕得起
Chill Club 肯定得

佢話完咗啦

同mimi合唱！

Song list

唯獨你是不可取替
昨遲人
爛泥

再加

今集高汁

佢哋就真係獻醜啦

諗返起連登講緊兵佑死嗰下導演仲未剪完大結局好懷念

What about 達哥之副作用？

淨係皇后大道中已經

一齊9嗌流淚行勝利道！

想聽昨遲人

大大細細。。。 之後唔記得

又到左 百川科技條女係邊個既時間

隔離阿海唱歌俾人笑

流淚行勝利道
Remember Me

左左右右 都要岩位

你返工唔係開TVB咩

叫阿海唱歌

佢仲要做嘉賓主持 有排佢捱

美女郊遊遊

人人難免 都要找個情人甲吧

記得咁清楚交番畀你啦

藍c黎 之後有人講過
想知台妹邊個多d 飲左一個星期比菲多都冇頭緖

其實想聽呀科同老鼠合唱

btw 好似淨係唱佢係正東唱片個時嘅歌喳

好難喎 其實望吓chill club推介之前一路係清緊年頭d歌嚟播
都一首鏡仔都冇播過同上榜 即係mirror根本仲未可以喺chill club出現

仲想mirror上大台？連自己台都未上到痴撚線公司

我最鐘意果堆

給你與某人在長夜共抱

同mimi姐合唱

想聽半天假

Remover me

想知莫文蔚首歌 劇中係播粵語版定國語版
利申 冇睇cctvb

一齊9嗌流淚行勝利道

比菲多果個應該係林舒語

以前有睇惡作劇2 吻同大學生了沒所以知道佢

不過diutv個榜真係好抵讚 期待開始倒數首奪新四台冠

一開始既感受都係流行經典五十年
轉左主持先唔同feel先留意番

我估謙b五台冠先

本來係邊個主持

大神

Remember

Thor 湯寶如 彭家麗

真係好痴線上半年出咁多首solo都未見過
半年冇係viu見過個團但都係成日俾人話

我最期待的畫面出現了

啊係喎 覺得湯寶如好惡

依家好適合八九十後個年齡層

話咩

viutv都幾多啲小型另類廣告
唔會喺隔離台見到

viu唔好捧mirror 睇error好過睇佢地之類入多啲夜晚節目啲po成日有人咁講
但明明mirror係viu影都冇

mirror喺viu tv出鏡率都真係好低下

有時想講唔出好過
之前入住放2件入去破壞哂成套野
反正造星2同Error打機又幾正
真係推Mirror不如整套淨係佢地既綜藝 抄下日本仔果D咁

最正係viu要人氣要推節目個時又識叫mirror出現呢
搞到啲fans食屎咁嬲爆日屌夜屌viu

講真 所謂推節目叫mirror出現係咪一個迷思黎
好多時佢地都搞衰左原本果個節目
我都支持佢地 想見多D佢地 但唔鐘意咁既形式

所以有名你叫diutv

支持謙b too
但仲升緊睇吓邊個先

依首唔係星夢歌 劇係邵氏
係Sony俾Viutv播

重演亞視執笠前夕一幕

嬲套劇係樂小姐拍嘅

係
得星夢英皇林家謙

真係有聲

呢首真係幾正嘅

水刑物語咁好聽都無得上chill club

林家謙變左第三間公司
BTW Jfung上次白金漢有冠埋大台 唔排除開始倒數都可以 但係白金漢大台冠果陣其他台已經派完成世

粵語

利申 老母睇所以知道

中意非安全地帶

我都勁中意呢首

會有港版大叔的愛嘛

識貨我柳
我都想知mirror幾時有得上chill club

仲有JW

六月出新歌 榜都未必有得上

Dear Jane 嗰集最有Feel, 請多D band上黎夾喇

安哥上Chill Club 進行soul searching ！

據公關表示安仔今日將會演唱兩首歌，首先獨唱《一步一生》，然後將與Aga（江海迦）合唱《半天假》。

真係老鼠安，點解唔去盡啲唱作遲人

又AGA之前做Gigi嘉賓

Aga做咩咁樣降低自己身價下下做配角

原來仲有Gin Lee，呢集大卡屎

幾時佢先做主角
好想聽佢唱返舊歌

過年嗰集咪做主角

係喎 啱啱search返先知
已經唔太記得

許志安自從「安心事件」後潛水14個月，今日終於復工，佢將於晚上7日現身ViuTV節目「寶麗金50周年Chill Club」進行錄影，各香港傳媒都嚴陣以待，電視台雖然開放予傳媒探班，不過就訂出兩大規條：「許志安只接受報紙及電子傳媒兩組圍訪，不作個別訪問，敬希見諒；探班期間請勿進行現場直播，敬希合作。」
據知，安仔會在節目剖白這一年的心路歷程，然後會唱兩首歌，一首獨唱及一首合唱。而安仔選擇以該節目復出嘅原因係，環球唱片嘅前身寶麗金今年50周年，將於11月在紅館舉行紀念演唱會，而安仔曾於1997年至2005年簽約正東唱片，正東是寶麗金旗下附屬公司，所以安仔今次將會以依個活動為復出試水溫。

除左老鼠，仲有邊個

講真
許志安啲好歌多到可以開兩集
相信佢今次唱兩首先試水溫
如果平穩渡過一定會再上chill club

想聽Aga唱 Mad
Gin Lee再雙雙+喘色空間

咁都有負評

啲負評分布好弔詭

唔使點理

又喘? 唱敢好過啦佢

joeypinky

佢本身準備紅館

應該主角至啱

今日節目表無縮圖 邊個嘉賓
有黃妍通知聲我即刻轉台

呢首唔使推介應該都大把人知

希望今日全部都播band
播次片單獨唱版啦

之前佢哋話係啲主持自己中意嘛

Mag

主持唔係阿神 咁可以唔睇了

係咪將啲舊歌重新派番上viutv

定依家會雙主持？

抨擊不斷讀錯

你好想睇佢咩

因為阿神訪問cath

幾時上嚟唱mad

係舊咗啲嘅
不過呢首正呀

Yess 其實我有呢個諗法 可以將上半年 plug過個啲
（好多好歌） 再派番上viutv 比多啲人聽到

呢個mv真係好感動

唔上榜無乜問題嘅

係

yes 太舊嘅歌仲上榜就好尷尬

第一次睇嗰時睇到眼濕濕
Mag把聲好有感染力

呢首歌真係好有意思
希望多啲人聽

豹哥

陳蕾
btw 今集係Warner package

上個星期miss左小巧 今晚比埋我OK?

我的片單未播過獨唱版又未上榜

都係亂世超人好聽啲

天外飛仙

雙主持效果好啲

DM佢先

以為係咩歌添
榜都上咗啦

叫佢播我的片單獨唱版

本身覺得呼吸有害幾好聽
但係播得太多聽到厭

電視電台鋪天蓋地咁播

呢種旋律初初聽好catchy
之後就容易厭

冠軍歌應該每日ending都會播

鄧智偉啲曲

最好每日ending播一首唔同，一個星期播晒第一至第五

呢個做法都幾好
可以聽下除咗冠軍歌之外嘅其他歌

Chill Club 推介歌單 15/6
黃色代表之前都冇播過

Dear Jane - 銀河修理員
林欣彤 - 親愛的巨人
陳蕾 - 不想回家
Nowhere Boys - 小丑
馮允謙 - 開始倒數

咁星期日chill club係咪安仔

大件事 最近越黎越中意聽mimi唱歌

woo o o o wow

yeah
yeah
yeah
YEAH!

嗰日趙學而唱完還你門匙就洗腦到宜家

今晚又係 我阿南做主持
我南世二

你地同我坐定定 聽 我南為你地點嘅歌

kathy仔

雙主持again

SoulJase訪問

南

又銀

雖然幾好聽

will 好靚仔

牙醫

密到咁
下個禮拜唔知會唔會上榜呢

唔知下個禮拜有冇機會冠到

今個禮拜好似又少咗啲“新歌”聽

Chill Club 推介歌單 15/6 - 16/6
黃色代表之前都冇播過

Dear Jane - 銀河修理員
林欣彤 - 親愛的巨人
陳蕾 - 不想回家
Nowhere Boys - 小丑
馮允謙 - 開始倒數
衛蘭 - 低半度
SoulJase (Feat. 鍾舒祺) - 禁區
許廷鏗 - 無力感

其實不如佢哋唔洗首首歌之前都加tag啦
都唔知講乜 好多時又唔係介紹首歌 而且又講得唔自然
睇到好尷尬
拍個頭tag算啦 慳返時間播多一首歌好過

都係
之前啱啱開始做嗰時都叫有心機諗
之後做耐咗就開始亂咁嚟

許廷鏗Alfred今日（16/6）首度現身ViuTV《Chill Club》現場，除錄製「Chill Club推介榜」冠軍歌《無力感》，更有機會與偶像趙學而合唱《我們與愛的距離》。Alfred直言對推介榜為更多歌手建立新的歌曲分享平台感到歡喜，又指到訪其他電視台已經不感到尷尬。

牙醫終於上viutv

星期五嘉賓Jace

佢返tvb先尷尬吖?

期待無力感

牙醫 青春頌 螞蟻

有預告

有許志安 mirror

竟然比 mirror上

Gin Lee+AGA

極速起貨
星期日連promo都未剪起

仲有aga gin lee
陣容極強大

仲以為老鼠安成集
幾多歌都想聽佢唱

因為都未錄影點剪
許生 Aga星期一錄
Mirror尋晚錄

Agger其實請得佢上嚟 不如比佢唱多啲啦

話說睇預告mirror好似係新歌喎
但而家仲未出喎

係新歌呀
叫<IGNITED>
星期五出MV

原來係咁 thx

阿神

幾好喎釗鋒這首

佢訪問黃妍 我原諒他

厹

聽朝又她 陳詠謙填架份詞？

個心離一離見到佢話有嘉賓以為係黃妍

又有訪問了

一講起張家誠就諗起隔籬台啲罐頭歌

點解佢寫咁多罐頭仲有力寫野比外人

屌你仲要曲詞編監 咩料呀

好撚星夢味張家誠唔好害人啦

0分

其實呀神個人冇乜觀眾緣

好似第一次播?

yes
不過同銀河修理員一樣
唔使推介已經夠曬hit

講黃妍次次都特別多負評
人又好 識作曲 唱歌仲要好聽
咁都有hater 心理唔平衡？

呢首擺明shiga style 唔係佢低能走去星夢實係佢唱返啦

呢首好耐㗎喇喎，係咪一月定二月出㗎？

差唔多啦

佢啲咬字聽到人好辛苦

牙神

尋日咪播左。。。

已經播到癲咗
睇返新聞好似話佢上咗chill club錄
冠硬了

預告冠軍歌？

係啦

依集咁多第一次上Chill Club
收視會唔會升啲

依兩日先至錄影咋 所以無嘢剪

Chill Club 推介歌單 15/6 - 17/6
黃色代表之前都冇播過

Dear Jane - 銀河修理員
林欣彤 - 親愛的巨人
陳蕾 - 不想回家
Nowhere Boys - 小丑
馮允謙 - 開始倒數
衛蘭 - 低半度
SoulJase (Feat. 鍾舒祺) - 禁區
許廷鏗 - 無力感
梁釗峰 - 佚名
泫希 Aria - Take Care
JUDE 曾若華 - 零分

Mirror新歌MV玩360度拍攝

thx
終於上chill club了

新聞寫埋佢去錄冠軍歌

零分

節目表寫寶麗金之夜 即係有乜人呢

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第34集 - 嘉賓: 寶麗金之夜 (I)

今集《Chill Club》主題為寶麗金之夜，除了有Gin Lee和AGA和重溫寶麗金金曲外，更請來很久未和觀眾見面的許志安到來，唱出自己的首本名曲。配合今集主題，三位主持和嘉賓亦會唱出自己心目中的寶麗金經典。新歌推介方面，今集邀請到MIRROR上來演唱新歌《IGNITED》。今集亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！至於今集「當年金曲榜」，將會精選歷年的「氣候冠軍歌」，與觀眾重溫經典！

Viu真係好癲 呢度成日講
Mirror冇上過同想杜生上去
真係一次過實現哂

viutv可唔可以搵ekin

ekids 就得

阿南

阿南丫

唔知一人之境會唔會上到冠軍呢？

error

無力感會冠
如果一人之境都要上就要再等多個禮拜

冇諗過又會再播

好似落左榜？

整張圖先

yes 唔係又想上返榜呀嘛

又逸名。。。

好聽還好聽 唔想連聽兩晚

係鍾意既就自己上網係咁聽啦
聽你呢個節目我係想聽唔同既野
BTW第 1/3 首都係callstar

南南南好索

啱啱先見到，同一晚有kathy仔同阿南係度
太令人振奮啦

其實佢仲識彈琴，真係才女來

全民星戰已經留意佢亦有推介過上連登

小巧！！

個mv好正

個時已經覺得佢好出衆

好似牙醫啲歌

今集好似hea咗啲喎
全部歌都係之前播過

Chill Club 推介歌單 15/6 - 18/6
黃色代表之前都冇播過

Dear Jane - 銀河修理員
林欣彤 - 親愛的巨人
陳蕾 - 不想回家
Nowhere Boys - 小丑
馮允謙 - 開始倒數
衛蘭 - 低半度
SoulJase (Feat. 鍾舒祺) - 禁區
許廷鏗 - 無力感
梁釗峰 - 佚名
泫希 Aria - Take Care
JUDE 曾若華 - 零分
Error - 我們很帥
鄧小巧 - 與人同行
梁詠琪 - 100層樓的家

依兩條女好似都推介過Error首歌喎 又推介
其他歌真係咁差咩

其實真係唔洗拍咁多tag㗎
都唔知講乜 每一次又要講到忍唔住笑咁 jm9

呢d厚甲閪落咗妝訓醒訓左係隔離係邊個都唔會認到

俾kathy仔solo好過算啦

巴打，你咁講就只能說你太年輕了

咁又係
對住呢d重裝甲砌完就算啦
同佢過人世咩

要學識欣賞內在，成日著重於外表，你會錯過好多嘢

況且佢外在都唔差喎

細貓

點解佢啲歌詞停頓位咁怪

Jace

我今個星期日日睇 比我聽返次牆身有裂啦唔該你viu大大

又銀河修理員

真係唔知得罪你viu乜撚野 我唔睇果陣你就播 仲要miss左三次 兩次失憶的魚 一次牆裂 係咪玩鳩我呀

都係等有專訪先再睇啦 唔值得我每晚再用半個鐘鳩等 只會睇到燥

又佚名
Kathy仔都講到唔想落tag要忍笑啦

又佚名

唔知銀河修理員會唔會都上榜呢

我有少少覺得唔係佢地主持揀囉 真心想揀會唔會落tag落到要忍笑咁尷尬

講真我覺得一般
可能我麻麻呢種曲風

Agger唔中意呢首 寧願聽銀河

DJ就出新歌
仲上

聽朝起身車她返工 呢句真係痴撚線
又書面又口語 學佢唱返
膠膠 膠到爆

2>1>8>x

正路

等睇老鼠安

一週總結
大部分都係之前播過嘅歌
希望下個禮拜播多啲真 • 新歌

Chill Club 推介歌單 15/6 - 19/6
黃色代表之前都冇播過

Dear Jane - 銀河修理員
林欣彤 - 親愛的巨人
陳蕾 - 不想回家
Nowhere Boys - 小丑
馮允謙 - 開始倒數
衛蘭 - 低半度
SoulJase (Feat. 鍾舒祺) - 禁區
許廷鏗 - 無力感
梁釗峰 - 佚名
泫希 Aria - Take Care
JUDE 曾若華 - 零分
Error - 我們很帥
鄧小巧 - 與人同行
梁詠琪 - 100層樓的家
應智越 - 努力的孩子
陳凱詠 Jace - 天生二品

男：暴龍哥
女：JC
請佢地上黎唱得唔得

洪卓立好白滑

mimi完勝pakho

「你好嗎」巧巧聽

夾mirror同一集

今集《Chill Club》主題為寶麗金之夜，除了有Gin Lee和AGA和重溫寶麗金金曲外，更請來很久未和觀眾見面的許志安到來，唱出自己的首本名曲。配合今集主題，三位主持和嘉賓亦會唱出自己心目中的寶麗金經典。新歌推介方面，今集邀請到MIRROR上來演唱新歌《IGNITED》。今集亦會有「Chill Club推介榜」，與樂迷公佈本週第一至十位推介歌曲！至於今集「當年金曲榜」，將會精選歷年的「氣候冠軍歌」，與觀眾重溫經典！

AGA, GIN LEE

6個人，主持仲會唔會霸3首泥唱

等睇許志安

安哥ready

等睇🐭安

準備

滿足哂你地連登仔

aga aga

屌你老母 想睇chill club都要見到7婆 9up

今晚有ginlee

埋位

壞咗嘅老鼠安

Gin lee gin lee gin lee

不了

老鼠安復出

開波

Joey gor

JOEY

腳下那堆爛泥~

On tv~~ah~ar~ar~~~~

大家支持下安仔, 特別係男人應該更加要明白佢

杜生第一個復出既節目?

屌 唔記得嗰陣轉台

寶麗金之夜仲要唱兩晚

今晚有安仔

老鼠安

東東

學而打頭陣

我支持佢 但唔係幾支持你後面果句
Btw on tv!!!!!!~~~~

樓主開定新POST

情已逝

學友
情已逝

又chok學友聲

支持

好聽喎

想聽嘉賓唱多啲

你個人壞左丫

屌

牙科缺點係唱唔出自己風格

等杜生

半斤八兩

其實thor係好聽嘅

呢首都應該有得嗌，支持mimi

半斤八兩 鳩叫

又破壞一首經典

又可以嗌了

mimi一場已笑

原唱破壞

台柱-咪咪
又可以嗌啦

好ROCK

MIMI 笑到仆街

好嘈

Mimi唱舊歌岩晒

agger, 唱親咩歌都係chok原唱把聲

三連星巴打呢

吹脹！！！！

MIMI 突登揀呢首嚟大叫

由頭嗌到尾

好啱mimi

搵~~~~ 多些少
仲要rock band 為佢而設

啱style wor

敏敏對腳好正

死比你睇

迫埋JOEY TANG 鳩嗌

同件衫唔夾

死俾你睇